深水埗 公和荳品廠 CCTVB東張西望專訪

豆腐花鋪 起CCTVB 東張西望出現

公和荳品廠
深水埗北河街118號號地下

咁就斷送大好前程

不嬲都藍

早就棄食左佢

藍店嚟

50年老字號違法經營堂食
公和再罰款 擬大裝修申牌

「裁判官指公和荳品廠已經有兩次案底」

公和同鄭泳舜好撚frd藍店